買左A70即刻入黎

我用左四個半鐘就無電
點解唔似4千電

你點用法？

第一日 用落充電放電三四次循環 先再講啦

燒電甘燒聽歌

我部買左千四蚊

千四？邊度買架？

新電叉廿粒鍾is常識吧

樓主個部a70 喎

原來就係樓主

你條link a20 黎喎

你呢部係A20呀天才

樓主你買A70定A20

真心膠？

仲乜買之前唔去大陸官方論壇或百度吧睇下用家既意見先

咩年代

a20都係寫四千電喎
不過三叔信唔過

樓主做咩野

用咗成日都仲有50%bo

咩年代呀你

唔係講笑, 聽日想狗衝部8GB ram A70, 唔知walkin買唔買到

買 a20 好定屌米 a2 好

S10

斷觸問題大唔大ching?